#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: you@example.com\n"
"Last-Translator: you@example.com\n"
"Language-Team: English\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Auto Dialog"
msgstr "自动任务对话"

msgid "Auto Dialog in Quests"
msgstr "自动跳过任务对话"

msgid "Auto Pick"
msgstr "自动拾取"

msgid "Auto Pick Up in Game World"
msgstr "大世界自动拾取"

msgid "Auto Start Game"
msgstr ""

msgid "Auto Start Game When App Starts"
msgstr ""

msgid "Game Sound"
msgstr ""

msgid "Mute Game while in Background"
msgstr ""

msgid "Auto Daily Task"
msgstr "自动一条龙日常"

msgid "Farm Relic and Finish Daily Task"
msgstr "刷圣遗物本并完成日常任务(需要有历练点)"

msgid "Developing"
msgstr "开发中"

msgid "Auto Quest Dialog Need to Choose Manually!"
msgstr "任务对话需要手动选择!"

msgid "Auto Quest Dialog Completed!"
msgstr "任务对话已经结束!"

msgid "Send Notification when Dialog Completed"
msgstr "任务对话结束发送通知"

msgid "Speed up Dialog Using Space Key"
msgstr "使用空格键对任务加速"

msgid "Auto Login"
msgstr "自动登录"

msgid "Auto Login Game, Claim Monthly Card"
msgstr "自动登录, 领小月卡"

msgid "Combat Sequence"
msgstr "战斗手法"

msgid "Farm Relic Task"
msgstr "刷圣遗物本"

msgid "Number = Switch, E = Elemental Skill(L = Long Press),\n Q = Elemental Burst, A = Normal Attack,\n best to use a shielder first"
msgstr "数字=切人,\nE=元素技能(L=长按元素技能),Q=元素爆发,A=普攻,\n最好先使用盾角色技能"

msgid "Relic Domain To Farm"
msgstr "选择刷哪个本"

msgid "Use Original Resin"
msgstr "使用原粹树脂"

msgid "Which Relic Domain to Farm, in the F1 Book (1-17)"
msgstr "刷哪个圣遗物本, 在F1书中的位置(1-17)"

msgid "Auto Combat Config"
msgstr "自动战斗设置"

msgid "Claim Daily Reward"
msgstr "领取日常"

msgid "Craft Resin"
msgstr "传送枫丹合成树脂"

msgid "How to Combat"
msgstr "出招表"

msgid "Teleport to Fontaine and Claim Daily Reward and Expedition"
msgstr "传送枫丹领取日常奖励"

msgid "Teleport to Fontaine and Craft Condensed Resin"
msgstr "传送枫丹合成树脂"

msgid "current task"
msgstr "当前任务"

msgid "ensure main"
msgstr "进入主页"
